我feel到香港準備外匯管制了

郭文貴話索羅斯等人已集結咗幾萬億資金衝擊港元，而好快美國可能會配合宣佈香港為匯率操控國．

港元被衝擊一定唔會頂，因為要留返外匯供獻蛆蝈，一脱鈎當晚就封！

如果真係只會封鎖有大陸或香港永久居民身份證啲account, 外國户口唔敢封的．

股市係最好指示，跌到2萬㸃就差唔多了，春江鴨會收到風走貨，5多號仔擲到50蚊樓下都唔要．

散播謠言

今晚可能係聯系匯率最後一天

你唔好換吖契弟

㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點㸃點

中國都唔係啦
香港係
白痴

瘋狂吹奏郭文貴既ON9 仔

香港既政治風險咁高
以為夠錢接得住沽盤守得住聯匯？
香港成個環境已經唔同哂
廿年前索羅斯靠錢夾硬short 港紙都差d成功
今次政治風險增加左 大陸人又靠港紙走資
差在有無國際資本做野

咩年代, 仲索羅斯, 睇少D 壹周刊啦ON9仔

索羅斯自從上次香港奶野之後未好過

According to the Trade Facilitation and Trade Enforcement Act of 2015, the U.S. Department of the Treasury must publish a semi-annual report in which the developments in international economic and exchange rate policies are reviewed.

If any of the U.S. trade partners meets the standards of the “1988 Act”, the Treasury Department must conduct an enhanced analysis. The three assessment criteria are: “

(1) a significant bilateral trade surplus with the United States is one that is at least $20 billion;

(2) a material current account surplus is one that is at least 3 percent of gross domestic product (GDP); and

(3) persistent, one-sided intervention occurs when net purchases of foreign currency are conducted repeatedly and total at least 2 percent of an economy’s GDP over a 12-month period.”

When a country meets all three specified criteria, the U.S. labels it as a currency manipulator and the U.S. shall try to solve this via bilateral negotiations (Act of 1988).

------------------------------------------------------------------------------------------------------------

1. 香港一直同美國有貿易逆差；
2. 香港2017年 Current Account to GDP 係 4.316% (The World Bank)
3. 第三點我搵唔到有關資料

第一點已經唔係，最多都係 currency manipulator watchlist

不如你實際少少，實盤short爆恆指先